黑警專登唔做野 想散播市民需要警察既諗法？

call 消防廠護
靠黑警死左十世啦

救護

擺明

我可唔可以都唔做嘢
令雲仔你留意我多啲

on9邏輯
咁樣只係證明啲警察廢
自己本份唔做好仲想人支持佢?
解散咗佢算啦

agree

利申：未fact check

選擇性執法
有比無仲衰

真

其實跟本唔需要班警犬
有裝備我地自己嚟都得

恃強凌弱 欺善怕惡嘅警隊係冇一個地區/國家需要

已經好留意

真係散播市民需要警察既諗法
琴日就應該拉鳩曬班友啦

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

No
制做無政府狀態假像

警。黑合作！

好多藍絲廢中廢老都係用on9邏輯諗野

只係散播咗佢冇撚用嘅諗法

黑警表示: 而家要求我拿?

唔係個個頭腦都咁清晰

一早知

依家只想解散佢地 下下搵SDU算

正正相反
依家知道佢地喺到都冇鳩用

市民唔撚交差餉 睇下邊個先係揸莊囉